有冇試過講去日本旅行比人笑？

好好地去個旅行，計劃好晒行程，睇靚景食好野，
轉個頭就比人話無眼光、購物團，要去就去歐洲
連屋企人都唔太鐘意我去，成日叫我返大陸望下

講真去四次日本都已經見怪不怪，
只係每次聽到都有少少心煩

好多人一年都唔止四次
仲要完全唔識日文

佢地有無去過日本

又無可能自私到叫個班人唔好去
只係你見佢地係日本周街問人「Hong Kong people?」咁求救，
真心唔識比反應

雖則話去日本係平過去歐洲，但旅行呢家野唔係要鬥貴嫁嘛…

唔會，識聽日文

D囡對眼發哂光

去半年歐洲一直都好掛住日本好想去日本
兩種完全唔同感覺唔同玩法，兩種都鐘意

試過有次係東京箱根落雪無帶外套，得負2度..用左條毛巾當頸巾用比2個日本妹子笑完仲要影相

好好笑

老老豆豆, 好多人對日本既認知就係shopping, 完。

同埋叫雞

叫雞？係都返大陸

唔明點解要笑人去旅行嘅目的地 不過會咁做嘅好多都係無錢去嘅人, 酸味濃

有個人去開歐洲旅行串我話正係識去日本

成件事好on 9

經常，但每次講返去邊，比相人睇只會引來更多申手黨。

比人笑下有乜所謂，最緊要我下次去唔好比呢類人佔領左我喜愛的地方

品味唔同

緊係啦
都去爛晒

歐洲地區真係傻嘅先捧到上天
以為坐飛機耐D嘅地區就高質D
去過兩次真係狗都唔屌

會唔會係佢地識去既地方太小?

每次見到呢類人，心中都會響起一句說話
“天空係圓形的”

理閪人地點睇 喜歡去邊咪去邊

優越感作祟
去旅行日本真係無敵

其實去東京大阪不如行銅鑼灣，買，飲，食都一樣岸久

不過如果想去鄉下溫泉療養幾日，真係太監騎馬